[I/A]Gundam Breaker 高達創壞者 Mobile[39] 1/100要來了

新po留名

lm

1:100係咪淘汰所有舊件

基拉又出嚟啦

你要互插1/144or sd
笨大仲要你抽伏刻嫁

Lm

限時回體卷聽日到期 大家記得用

之前有巴打話age機成日三星 而家有四星啦

仲有堆抽卷都係
咩step卷整套卷

1/100 駛唔駛再抽過先可以改
巴巴全身ready去改造

應該又要人抽10連送一個改造

估計都要㗎啦，笨大一定會將隻game榨到一乾二淨

登入送7個 [改造工具BIG]
改一件要幾多就唔知

好似無乜手段入手big
除咗一日一張
團員任務

無團友 要限時內clear ex
頗有難度

又係約戰嘅時候了

新post Lm
開到game 未？

活動機得個頭

Anyone ready

新手求carry

話說lap終於回歸原點
格鬥lap

唔難打 係好多件
用射又唔夠彈
用格又行到腳軟
係咪團友

原來禁多下

開極房都冇人

係 早幾日你要射機入場 見到我就解散
今次要用咩機

冇呀 係hang左先解散
射機 彈數應該好輕鬆

今晚9半開波？
順便研究下點樣清快啲

s彈ok?

應該都夠力 係個場實在太大

順便問下有冇人試下p高達個流星錘改造
會唔會變到勁大範圍

等緊人回報 先改

執柒左佢啦
唔想成日打

原來code都有後繼強化

應該P屬 彈數 最快

拎石來源之一

B+短cd核彈

石課咪有
但稱號局住要打

原來Age都有核彈
GP02

金主

其實稱號都唔會拎得齊
又唔會拎到pvp冠軍嗰個金稱號
掛緊嗰個又好少會改

仲要短cd
Gp02改完都唔夠做
清場睇嚟係age身自護劍同wzc槍了

話說個眼鏡有咩用?

Click左好多次都冇反應

得隊友先入到室..

彈出彈入果副野?

有花圈即係咩？

屌
本身都已經唔多想理個社團分
是旦搵個社團入左去R獎勵就算
而家仲要開個社團任務出黎迫人打 仲要擺D新改造item落去獎勵度
仲嫌唔夠麻煩咩

有第0屆

其實自己都過到 過20次

Gp master都有第1234567屆
然後最有代表性算係第一屆

仲有無隊友未打多人岩岩先得閒打

有咩分別
果陣少紅件難打？
不過我稱號都係用「神收藏家」

係啦
嗰陣第一次出有幾多人係有咁多頭手刀槍件練好
記得呢度都係好多人屌聲四起
巴打都好似有份屌鬼

如果稱號好似收藏數咁有實際作用都還好
而家都係拎一個長用
後悔有次爆en同skip卷拎個inferno稱號
諗起真係好晒料

9半打嗎

930見

果陣改造先岩岩開冇幾耐
錢又唔夠 改造道具又要嚮LAP度打
但係冇錢冇改造道具又點打LAP...
當時又冇特登留重複件 第一次LAP又要限格鬥攻擊
幾經辛苦先過得晒
由第3次左右開始就大部分人都輕鬆過

我都打

長腿

初初好似因為冇留咁多a技啪晒升技
而家留到太多

1/100嘅太刀/矛/大劍搭落1/144應該好正

BANDIE大發慈悲保底提示

我係咪7左

等等我出去拎多人卷

又話in game chat

係社團入面

個功能好虧
又唔會彈通知

BTW 而家開有冇巴打入

我入左

load得好慢 成日轉到就訓著

收手？

辛苦晒
下次齊人再戰

打住咁多先 THX巴打

明明未夠鐘但冇左個pool?

其實駛唔駛用邊個sticker講last場
Say byebye

佢個chat都on9

下次巴打用彈數可以再快少少

下次都係喺返呢度講吧
啲sticker少得濟

個chat真係好辣殺

個介面好核突，懶係整理齊左咁個圖好似電腦個文件夾改左做高達主題咁......

我都覺得好柒又on9 windows 咁

參考文件📄

教學.avi

Let’s say
我就係高達=byebye
嘉美油good=OK
贏不了=等
不妙=NO
出擊=唔等

個垃圾chat

有冇人其實big左
等緊勇士

好似係比張卷早一日完pool
之前新年自選都見過有人中伏

Gg

可以呀
下次再一齊玩就試下

話說啲怪咁散個場又多障礙物
Wzc炮同核彈同自護劍應該冇彈數咁好

巴打
下次記得早啲換

改咗巴巴背
為咗取代飛盾

係 好似原地企定開彈數最快
另外打空翻射兩野 都好好用
打2架

格機
行到都冇汽
想射 一係格走左 一係格上天
格機殘血想救都救唔到

不過呢個任同多人任有乜大分別

用個陣有冇big到

掟出去支矛冇咩分別 都係單體車埋去
不過食到個盾同機師嗰40%背ex加成
抵改了

我諗可能係因為招技問題
如果改武器可能會唔同

應該拎晒所有可以拎到嘅Big

你係用skin？可以背1/100 其他1:144？

係 放喺skin度用
1/144同1/100可以組埋一齊

Anyway 唔該你

呢排少on
今日有冇人打

咁得意 減格攻加耐久
Exia好硬咩

紅迷雙自插好似唔夠插big exia雙刀嚟
另外big exia手升滿插原exia手啲數值好似好癲
仲有big高達頭槍插落hinu頭槍嗰啲已經有30.5%加成
big件做插件真係幾好

可join

成長架係咪有bug？
放嗰件野2張能力卡冇撚咗

係有bug
千奇唔好抽過
重新開game就會有返

放人算

成長架有乜用

會咩 比例相異得20%

比例相異係額外再加20%
舉個例
紅迷雙自插=同名+1lv技30.5%數值加成
紅迷雙插big exia雙刀=同詞20%+比例相異20%+1lv技=40.5%數值加成
又或者
Big exia手插原exia手
同名30%+比例相異20%+技lv=50-55%數值加成

所以紅迷雙插1lv big exia雙刀已經多過自插

成長
用嚟升技lv用
要每日開佢一次拎經
好似有人計過 240日左右升滿一件
課金成長架就80日升滿一件
中間嗰個應該要等佢派卷先有得玩

原來同名無同詞加成
換exia雙刀先

太刀長左打多左用1/100版開技由144兩隻變左一套技最多五隻

正wo
咁流星錘咪好大範圍
Wing支槍又會唔會照多幾個

同名係已經食哂加成

睇返原來下面係有上限30% 同名已經食晒30%
比例相異係上面無上限先咁

我應該會升哂exia同巴巴
依家試吓升部100%critical 出嚟玩下
1/100好多30% 射格都係

升到唔夠$ 去halo拎99+變84
點解可以咁多capital

賠咗兩張紅卡素材

部p格終於7萬攻

十半有冇人

lap第三場就唔識過 比神高劈死

齊到人叫

我打4場夠數算

好
我一場未打

用DF擋一下打兩下
再用age2身同渣古2改槍招技
去定隻神高身 任劈輕鬆

嬲得濟射機射爆佢算

反正其餘D關都係用格機件
呢D麻煩關直接砌到5萬射 用彈數射死佢就輕鬆

啊sor 唔係用彈數 係用槍普攻射死佢

未開打

一次過改左好多野
差腳 改唔落手

明明就一樣樣 點解招技跟size

我都係一場 ex 都未打，仲有無位？

有而家開

開了求join

遲左柒 打緊?

比你食左個位

我比你打

明天再戰
thanks 咁多位

辛苦晒

禮拜一會有新pvp機換
幻影渣古會下架
未換嘅巴打記得換滿
支槍用嚟打lap好好用

Lap9 咩事
隻玫瑰高達可以下下都cut到我技

今晚有冇巴打想打多人
我到依家仲係0/20

Lap9用呢套做到3x秒完
Buff完用個短b技秒玫瑰
開波冇耐隻玫瑰未用到佢招b技住

可以
定個時間

9半打後我都得

次元霸王流d b+技成日打唔中對面

最後嗰拳先最大力
buff完靠嗰拳夠秒隻野

其實二萬攻車過去點都蠃
係自己限住只用 金
留返堆 紅 手近武 第二round輕鬆啲姐

呢個真
留定晒啲紅件 彈數技 閃光手去11-20

衝過去嘅技cut到
但盾 d格劍cut唔到
過左

求其A技 加2招短技 應該可以過哂
格lap真係比較難打
對面d拳出cheat咁 一下可以秒
不過 一下都掂唔到就ok

對唔住呀巴打 我瞓咗冇上水

自己打起碼拎哂所有big
咩級別都計

唔緊要
下次想刷嘅喺呢度吹雞
有巴打夾到時間就隨時開波

BTW 提提未過2k嘅巴打記得解任

有無人打

為咗25粒課金機膠C大家有咩推薦抽
A同B都算，有啲吸引啲既機
C真係抽唔落手...

逐隻出ver Ka再戰十年

C膠pool嚟講 斷絕pool已經叫做比較好
但都唔建議抽
除非真係好想要換隻課長機
或者等嚟緊禮拜三抽創快機用D膠換C膠
不過要用多1倍石

又改色翻兜笨大越嚟越hea

Pvp新機隻手啱晒sup機
支槍又係lap神件

我睇到 得14xx
今期打返3000先

改造埋1:100

呢排少咗時間玩，個社團多人任有冇人打呀？或者固定時間

可join
G持約個固定時間齊人一齊刷

9點？

-2

唔知記唔記得

想砌sup機但被動咩方向好 減攻?但少件同難砌詞

而家應該-1？

好彩你提一提

強化效果提升
有身/背/盾/機師
手都有但好似得之前活動機嘅蒼藍2號機手
之後其他位當射機咁砌就算

鍾意嘅可以用埋減cd
但啲關太短唔洗出咁多次buff
另外有埋藍sup齒輪就最好
個職業爆發可以幫隊友快啲起技

開場等

今日打住咁多先唔該哂3位團友

辛苦晒巴打

辛苦哂

原來佢識得射

個盾好勁

處女座竟然係遠攻

太陽旗Ma型姐

可能仲會出格

佢幾時射過
平時就抱住lockon格剎那
劇場版係自爆
咁都當遠

換左先終於有個T屬課長射角

囤左萬五
可以換 但隻沙剎比同部78
無乜興趣

我都冇sazabi齊一套但都係打下ver KA

咁快收基拉皮

一樣儲到萬5，睇多幾日諗下追唔追隻課長AI，因為創快兩部機都好似冇乜特別，只係又高攻左d，追唔切數值

近身戰 指揮官

咁快 而家先9k石

好多期無抽 對上抽嘅係狼王

除左課長自護之外
仲有冇AOE清怪技

lap12點打

好似你教
射瓜佢

手殘到想死 3萬5射都射左半個鐘先過到
之後都好難打 無咁多a技 四部機三部大機on99

打完round1 開transm走住射
幾時都先打玫瑰

普攻射死佢

網圖，應該係今日新pool

好似冇得用膠換hinu/夜鶯章？

攻b好似唔buff自己

膠唔係換 AI ？
想要 Long shooter， 但又無個 Pool 吸引

對呢隻ai冇咩興趣
之前有幾期個復刻pool會搭膠換章
抽1次可以改兩件
而家又變返一件唔抽了

哦！記得啦，上次 Hi-nu HWS 抽咗一次改咗兩件

之後可能出雙人角色格射都二千幾

呢件有無人會換

等到佢出改造嘅時候分分鐘靠平時送啲10抽卷抽中

想要哈母 唔想要d機

Sazabi 3+7
唔齊件
用新安州 夜鶯 mix部玩下

新安除左召新自護好似無咩特別

換左了，希望唔好咁快被追過

今晚9點打公會多人任，有冇人join ?

缺人嘅話我再join
留俾其他未夠分嘅巴打先

我應該未夠分 但打邊個

社團多人ex, 應該打10場左右

呢條友唔停咁連續開左6次map炮
到底點做到

如果唔係外掛
就係100%減cd
身/腳/背/槍/機師各減20%
當中背好似得x1改改
槍得正義女神支火箭炮

見張圖條友p屬又拎火箭炮 應該係100%cd流了

一般3下應該完
Miss一隻又開
Miss 一隻又再開
想開彈數 但cut in到未開過
如果唔知做過乜就free ride又一場

100%減CD....
唔係好多條件限一次
普通減cd加到100%
超級課長？

課長就梗架啦
其實有好多減cd件 阿瑞斯腳就係其中一件
最難達成應該係機師 要13隻

暫時要砌到100%好似得p屬
因為x1改改個背限咗p

呢家開 遲左

夠唔夠腳

依家有兩團？

冇體了打住咁多先

又可以skip

而家期待佢舊件有改造多過出咩新機

希望復刻vzeon
再搭wzc00q改造

Vzeon 要把劍？
呢家改造仲有比例改造，唔知佢會唔會連出...

係
唯一真清場技其他範圍唔夠大

等新嘅aoe算總會再出過一隻件仲勁過vzeon

就睇下vzeon復刻先定有新aoe件先

不過連核彈都咁廢 新安洲嗰招又係
仲有咩會勁得過成個星球車落嚟

SD 獨角盾改 搭100%Cd 應該好過大劍
一樣無限距但無cut in

阿寶拳nu推你上亞古哲斯

黑歷史A 最大出力

但嗰招好似單體？
就算100%cd 都要係咁㩒
雖然好過癮

係 記錯左 真係單體

不過無視距離真係幾過癮

活動 招海嘯軌先神技
又大力 又橫過transm劍
打lap一流

呢招係好用
3v3打雪地場我都會轉用呢招一下清兩隻

不過全部都冇自護劍嘅範圍

復刻ai都唔復刻舊課長機

連續 5 星期復刻

因為出新課長機

淨抽一次改殘命腳算
今次又可以用a膠換章

+1

屌你難得中 咁都要重複

+2 原來ZZ係新課長機

[img]

今個星期要打10次好友呀

啲數值好變態

終於升到1lv技
個功能有等於無

今期活動機隻手好啱用

但可以升課金換既角

膠粒唔知換咩好，有冇推介？

堅好用 通常活動機有威力加25%都必換

終於有自選pool
18k石兩件 貴咗

手痕想抽一輪

一諗到元旦pool先6千幾石1件自選+起碼10件限
就留石算

馬沙ccs

果轉真係抵到爆 等下年先再有

抽左2round 個次，呢家諗返無抽哂都係蝕左

另一隻換亞斯蘭定三明好

玩射利迪或剎古斯都得

格三明玩巴巴件套皮都幾好玩

有冇巴打今晚要打多人

10點可打

仲有冇巴打 以家-2

夠格射攻單算75000 兩s-技

有人計左單人ex連入場75-80秒就一場快過組人

今晚有人打嗎？

第幾隻馬沙

今期無論機定人都好撚懶
BTW 有冇巴打試過呢支槍？

Ooq wing zero

00Q full saber同WZC會有改造 ？

星期五突擊出新野唔奇

wing zero真係要入黑歷史?唔想要原型機啊

幾型呀
TV版睇開原型

原型機係後設 當年邊有咁ge野
wing zero 就 wing zero 機設係大河原
wing zero proto就wing zero proto 機設無意外係katoki
兩部唔同機黎

聽日出嗰部叫Wing Gundam Proto Zero(EW版)
同TV版有少少出入（主要係對翼）

樓上話黑歷史係講緊TV版Wing zero到而家都未出
我都想要TV版多啲 Proto Zero改到奇奇怪怪

我知，但不要分那麼細
似tv版

完全唔同喎ching
引呢個台仔一句 全身各處都能感覺”好像…..但是全都不同”
呢部野得一個字 怪

當係ka版既tv w0咪得

今期點解我得15粒碎？
唔係有20粒換2件？

點解而家d任收埋晒

因為我唔鍾意ka 所以嬲嬲

懶係整理好咁 d機都要禁入去先睇到所有零件

越嚟越多舊魚
交換所係咁 任務又係咁

金星v2出改造
又多件彈數手用

最近出d機都冇乜突破
係w0tv個盾都仲係差d

直頭可以叫做悶
唯一價值係睇到未來wzc炮招技改完嘅威力？

等出囡可以出即時3d振奶就正

Ooq要背加身先有片效果想要埋背

投完票
然後隻ai呢

好L悶
悶到冇人上黎

唔講都唔記得隻粉紅頭

唔知今期個多人活動齊唔齊到人打

依家有冇人打下

用full saber唔得？

原來00q隻腳仲勁過閃光腳數值同狼王腳技能
一次收哂佢哋皮

冇兩對自插

係 好采有抽中 隻腳好撚勁
把劍招技都唔差

得背有效

無gn劍

自插會冇左MF詞

抽唔中劍 又冇背

無飛既gn 劍

手腳都係新00q? 舊件唔會飛甲

除左身都係舊件

會爆甲

難得可以mix and match

啱啱發現全套再生高達有得縮細
唔通有1/100改造

bandie出再生mg先算啦

抽一輪 得wzp對垃圾手

棄左成個月，最近咩情況

舊模ooq終於出

Wz 都出但好怪

等佢出els 就可能會課下 當草下公仔算

有無巴打想打多人？

齊到人可join

有冇巴今晚打多人
9點後都得

依家有無人打？

有

依家開

你哋打完？

而家兩個打緊

下場等埋

入得

你係打活動定大笨象？

想join 有位？

收工
辛苦晒

大佬 比得一個章我點改

一定係改腳

得白值高
被動廢過狼王
狼王20+20
佢得17+20
玩自插白值高但冇左mf好難搞

今晚有無人打

仲未過ex
起碼要多個人掂

我都想搵人幫手過左ex佢

Sor 太忙遲咗打
應該過2000

今晚？

想問呢個乜mode
射程分別？
都係掟矛/盾/劍 秒完

ok

如果抽中啲好遠嘅場就會明
台場沙漠呢啲咁近冇分別

Now or when

對掟嘅格有冇影響

都會短咗
抽中殖民地嗰個場打ls嗰啲職會打唔中對面

而家ok

改左big流星鎚
好似距離無乜太大分別
依家100% critical
1on1 可以鞭到完場
不過好慢下

係 啱啱第一次掟唔中

Gogogo

換返遠攻再來一次

畀人刷邊水喉中左

好撚煩d水喉

終於於拎埋果30石

成功了
開飯先

Thanks

冇人post 星期新機了

得一部非人氣機on99

超重幾時禁

遊戲王？

有vzeon t閃光 s91嗰啲抽
但唔出改造

V2.4更新

個機率低到0.04%

終於可以抽快少少 德政

次次skip 都有排抽 今次突然佛心

咁繼續囤 唔抽住
雖然十連其實都係有排抽

打very hard
職業齒輪 in-fight
真係好浪費時間

下下打兩次
Auto已經好高效
流星槌普攻已經一下5件
但都好耐

耐唔緊要 仲要成日彈

關野又長 又易彈app 好撚on9

過2次6 然後略過算

00R

那有膠粒改你老母

00r身限鐳射
都係用返x1fc身算 慳返

Oor槍同destiny背以外都是垃圾

同意
不過00r頭數值算唔算好
或者把劍
但同七劍嗰把招技個範圍其實係咪有啲分別

夾唔到巴巴腳

00R頭唯一好處就係靚仔

諗緊抽1口定2口好
命運背同00槍就改硬
改唔改埋把劍同頭好呢

我抽哂5 +1 因為可以換2件命運就齊件
00R改左身同槍

留石俾Vzeon劍 要慳住抽

其實今次C膠粒可以換命運 00R改造章
所以都係抽一改二

爆晒位 d重複4星件唔捨得食 留黎打活動

儲咗成40萬未抽

想換zz槍就無得換

我咁啱發現夠章換到再加改造

鐵人 手身
Lap神器

可以瘋狂入貨

無聊砌左隻R-1

最憎物理lap 打到10都有難度

一開始都覺得煩
自從場場都用鐵人1lv手身
就輕鬆好多
係幾時都要先打有追尾部bd
依家放題任換

要幾多攻 我射件勁少 都係放棄

前半 有冇tag都一萬左右
後半 tag加乘完二萬五 無tag個啲萬五

然後發現剩好多格件
14-19場 都係二萬五格攻
20場 用返彈數先掂

總之先打bd就過到
貼牆繞圈 有可能bd導彈中牆
如果用格有a技 打exia先仲好
你霸體時 bd會放技

頭槍 金插藍色能力值 好多已經4000+
1-13都好似都冇乜用紅頭
而且槍唔一定要物理 反正唔會開

參考用 10-20

今晚有冇巴打打多人？
差啲唔記得要跑數

手殘到一個極致 打左個半鐘先過到lap13
萬5真係夠力?萬6射幾下都未殺到bd

上面堆圖順序13 我真係咁過
背招A- 出現exia時 用來射BD
好似秒唔到 但補多招b+就夠
唔夠力 你可以再砌高 d 既

反正如果你有足夠格件打後面就ok

補多句 你一入lap 最近個方格繞圈
exia出現 lock bd 去最近圓柱 然後射bd
Exia一斬就dash後 射

雖然佢哋會變位 但通常我都咁行
希望幫到手
每次避唔到bd又reload又要
打打下會燥

4點開工就打 斷斷續續打到而家終於過lap 17 打到懷疑人生

10點有冇人打

我ok

依家-1？

I m in

唔見有場

有嘢做 你地繼續

收工前終於打晒 最後lap20玩捉伊因捉成2分鐘
洗左成億覺醒同改造結果仲有40幾舊錢係箱到cls
thx添水圍兄

物理先最簡單
格鬥就掟盾 掟exia劍 射就彈數技大把選擇
而家派咁多錢 是旦改啲槍就打得贏

我勁少件 呢d得一兩件件

之前幾次已經用四星券一堆古辛掟盾
有時活動件有B彈數都可以換多幾件擺喺度
同埋而家限時改造有幾款低星盾都有得改造後變B/B+彈數盾 基本上你有抽過蛋就一定有

因為爆晒位 唔捨得開位又無卷 通常除左4星全留1 4星又要留黎打活動 零課仔係咁下

開位一定要架啦 每次打到LAP20有1000石喎
點都賺得返

就黎開爆280次位

爆精版

唔知有幾勁
睇嚟els 00有機會出

我估黑歷史版ta 先

難啲
爆晶都叫有台埸版模型
els好似得r 魂

不過bandie肯出我就一定抽

所以先建議用桃子
8+8 散彈
當然易打就掟近武
只升頭手槍武器
下次又一定可以用返

無位留鐵人 下次先算

Rx-0招技係咪揮下手 定身

佢派好多開位卷
你開左d 咩

原定爆晶插人

得1730個位 得返30個位都無

空手入白刃
之類外掛

Btw呢部模型好柒

佢咁出法
transm mode又可以分開出
透明版又出

先1200個位
你乜都留

佢肯出電渡版色加光先算

唔係爆技全變紅有底色果種

係4星全留唔自食 3星留1
但係到今日都仲未試過活動可以1350分

Els 殺那都出左，點會唔出埋部機

先要有模型
短期都唔似有

好似好多機都冇模型
好多機冇盒繪

有冇模型嘅出過咩

冇盒繪嘅一係原創一係pb